無線真係害死好多港豬

預左呢d答案

無必要討論我係點, 就算我證明到你睇我 IQ 150+又點? 你係唔鐘意聽既咪照樣屌
你覺得我有無資格講, 同我講出黎既野有無道理係兩回事

以為你講中央新聞台

樓主做邊一行？

樓豬真係未遇過扮豬食老虎既仆街定...

呢樣真，呢個設定應該好難
真係未見過可以好完美演繹到ON9仔呃晒所有人, 但最後發現係大贏家既

佢公事上影響唔到我，唔需要圍爐
係有時真係見到咁樣好頂癮

係咩得我完全睇唔明樓主up緊咩

唔關無線事嘅
但好多人都覺得自己好成熟 好醒係真